Cover 咗首唔應節嘅聖誕歌 Dear Christmas

首歌係12月頭嗰時已經聽到，諗住喺聖誕出個cover
點知有兩個月唔喺香港，搞到最近先出到
好多謝有位巴打同我一齊去編鼓嘅部份

第一次剪片 巴絲可以比下意見